笑撚左，有次帶左頂紅色帽返學，比個女仔話我似小智

好想再同你傾下計

柒到自己都忍唔住笑

屌你仲唔識do 拿拿聲拎個大師球捉左條女啦
人地都比哂暗示你

屌高手

其實條女想話你似弱智,不過你聽錯左(好似係)

轉數輸你成條街

我相信佢無咁 mean 既

鏗哥紅綠色盲，要睇醫生

小智個頂咩色架

小智個頂紅色，你個頂綠色

出黎啦！美食怪！！！

Hi~

唔係戴呢隻色就得啦

原來你重keep住頂珍寶珠帽 真係長情

條女係咪好似紅唇娃咁